雙子座巴絲入嚟吹吓水(43) 勇氣

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

－－－－－
舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(42)忽冷忽熱

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

lm

你唔好再快D

LM

留名

Lm

其實我係諗住喺上個po覆嘢點知爆咗
即入感情台就見到了

點解雙子咁無用 次次都係因為面子搞到情人都無埋

當我唔要面既時候 人地已經放棄左我
好失敗 次次都係咁。。

傷完一個雙子心(呃佢)
點可以重新令佢對我有信心/信任
求各位高招
真心知錯
PS 我巴

根本人就係唔鐘意比人呃嫁啦

勇氣 智慧

day off返咗學lm

B&O基本上全部無線都好撚廢

[/member][/member][/member][/member]

天枰仔路過